覺唔覺文翠珊(珊珊) 既英文好好聽？😍

每粒字都聽得好清楚

平時見佢扮美腔
點知真係bbc

BBC?

好聽過文詠珊

QEII好聽過佢十萬倍

聽佢係國會到串人好正

好英文miss feel

牙may標準posh accent

搞笑咩大部分香港啲miss咪又係香港accent

yes

是但啦，總有好聽過佢

咩係posh accent？

大把鬼婆教中學啦hong kong accent

文詠珊：well, 我think你咁講好有bias 囉

澳洲佬d英文最難聽

佢最鍾意講講下就打側身

咁留意佢

睇得多英文唔識睇中文?
我咪話大部分囉

corbyn搞親事佢就黑面

英國RP講嘢真係好似廣播好鬼標準 （雖然我唔知佢係咪RP，但係話上流都用）
聽電台睇電視佢地講句嘢都好似啲語音導航呀、讀listening考材咁嘅腔

有時都覺得幾唔舒服
都係倫敦啲普通啲舒服啲

你地都冇錯，但反映你地成長於唔同年代

我個年代一間學校得一個外籍老師

好慈祥